<odoo>
    <data>
        
        <record id="disc_variables_1" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">1</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_1"/>
            <field name="code">C</field>
            <field name="personality_description">Seorang yang praktis, cakap dan unik. Ia orang yang mampu menilai diri sendiri dan kritis terhadap dirinya dan orang lain. Ia menyukai hal yang detil dan logis;secara alamiah ia sangat analitis. Karena menyimpan informasi, ia meneliti isu berulang-ulang kali. Ia cenderung malu dan tertutup; ia hati-hati dalam membuat keputusan yang berdasarkan pada logika, bukan emosi, selalu menggunakan pertanyaan "bagaimana dan mengapa". Ia mengerjakan sesuatu dengan sistematis dan akurat. Ia rapi dan terorganisir sebab ia merasa bahwa keadaan berantakan sama dengan mutu yang rendah; demikian juga, rapi dan teratur merupakan mutu penggunaan waktunya. Ia merencanakan dan mengorganisir semua sisi kehidupannya. Kelambanan sangat mengganggunya dan tak dapat ditolerir.
            </field>
            <field name="personality_description_en">A practical, capable and unique person. He is a person who is able to assess himself and be critical of himself and others. He likes details and logic; he is naturally very analytical. Because it retains information, it researches issues over and over again. He tends to be shy and introverted; he is careful about making decisions based on logic, not emotion, always using "how and why" questions. He does things systematically and accurately. He is neat and organized because he feels that clutter equates to low quality; Likewise, neat and orderly is the quality of the use of time. He plans and organizes all aspects of his life. Indolence bothered him deeply and was intolerable
            </field>
            <field name="job_matches">Planner (any function), Engineer (Installation, Technical), Technical/Research (Chemist Technician), Academic, Statistician, Government Worker, IT Management,Prison Officer, Quality Controller.
            </field>
        </record>


        <record id="disc_variables_2" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">2</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_2"/>
            <field name="code">D</field>
            <field name="personality_description">Memiliki rasa ego yang tinggi dan cenderung invidualis dengan standard yang sangat tinggi. Ia lebih suka menganalisa masalah sendirian daripada bersama orang lain. Rasa egoisnya yang kuat membuatnya tidak nyaman di bawah kendali orang lain; ia lebih suka menjadi "boss" dan menetapkan standard tinggi baik untuk dirinya maupun orang lain. Ia menghindari sesuatu yang biasa-biasa dan cenderung mencari tantangan yang baru. Ia menyukai petualangan dan kadang-kadang beralih ke dalam petualangan baru sebelum mempertimbangkannya secara menyeluruh. Mampu memimpin situasi dan orang lain dalam rangka mencapai sasarannya; ia ingin selalu unggul dalam persaingan dengan taruhan apapun.
            </field>
            <field name="personality_description_en">Has a high sense of ego and tends to be individualistic with very high standards. He prefers to analyze problems alone than with other people. His strong sense of selfishness made him uncomfortable under the control of others; he prefers to be the "boss" and set high standards for himself and others. He avoids the world and tends to seek new challenges. He loves adventure and sometimes turns to new adventures before considering them thoroughly. Able to lead situations and others to achieve goals; he wants to always be ahead of the competition with any bet.</field>
            <field name="job_matches">Attorney, Researcher, Sales Representative, Planning Consultant, Transport Personnel, Production (Director, Manager, Supervisor), Technologist, Strategic Planning, Trouble Shooting, Marketing Services, Consultant, Engineering (Director, Manager, Supervisor) and Self-Employment.
            </field>
        </record>




        <record id="disc_variables_3" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">3</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_3"/>
            <field name="code">D/C-D</field>
            <field name="personality_description">Seorang yang sangat berorientasi pada tugas dan sensitif pada permasalahan. Ia lebih mempedulikan tugas yang ada dibanding orang-orang di sekitarnya, termasuk perasaan mereka. Sangat kukuh/keras dan mempunyai pendekatan yang efektif dalam pemecahan masalah. Oleh karena sifat alamiah dan keinginannya akan hasil yang terukur, Akan tampak dingin, tidak berperasaan dan menjaga jarak. Ia membuat keputusan berdasar pada fakta, bukan emosi. Cenderung pendiam dan tidak mudah percaya.</field>
            <field name="personality_description_en">A person who is very task oriented and sensitive to problems. He cares more about the task at hand than the people around him, including their feelings. Very strong/hard and have an effective approach in problem solving. Due to his nature and desire for measurable results, Will appear cold, callous and distant. He makes decisions based on facts, not emotions. Tend to be quiet and distrustful.</field>
            <field name="job_matches">Engineering (Management, Research, Design), Research (R&amp;D), Planning, Chemist, Accountancy, Specialist, Finance, Technician, Quality Control, Production Planning/Management, Design Engineer, Bookkeeper, Chemist Technician, Safety Officer, Librarian.
            </field>
        </record>


        <record id="disc_variables_4" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">4</field>
                    <field name="personality" ref="disc_personality_4"/>
            <field name="code">D/I-D</field>
            <field name="personality_description">Merupakan seorang pemimpin integratif yang bekerja dengan dan melalui orang lain.  Ia ramah, memiliki perhatian yang tinggi akan orang dan juga mempunyai kemampuan untuk memperoleh hormat dan penghargaan dari berbagai tipe orang.  Melakukan pekerjaannya dengan cara yang bersahabat, baik dalam mencapai sasarannya maupun meyakinkan pandangannya kepada orang lain.  Ia tidak begitu memperhatikan hal-hal kecil.  Kadang bertindak sesuai dengan kata hati/impulsif, terlalu antusias dan sangat banyak bicara.  Ia terlalu berlebihan menilai kemampuannya dalam memotivasi atau mengubah perilaku orang lain.  Mencari kebebasan dari rutinitas, menginginkan otoritas/wewenang dan juga prestise.  Ia menginginkan aktivitas yang bervariasi dan bekerja lebih efisien jika data-data analitis disediakan oleh orang lain.  Menginginkan penugasan yang mengutamakan mobilitas dan tantangan.</field>
            <field name="personality_description_en">Is an integrative leader who works with and through others. He is friendly, has a high concern for people and also has the ability to gain respect and appreciation from various types of people. Doing his work in a friendly manner, both in achieving his goals and convincing his views to others. He didn't pay much attention to the little things. Sometimes acts impulsively/impulsively, overly enthusiastic and very talkative. He overestimates his ability to motivate or change the behavior of others. Seeking freedom from routine, wanting authority and prestige. He wants varied activities and works more efficiently if analytical data is provided by others. Want an assignment that prioritizes mobility and challenge.</field>
            <field name="job_matches">Sales and Marketing (Directing, Manager, Person), Public Relations, Recruitment Consultant, Politician, Director, Self-Employed, Hotelier, Travel Agent, Trainer, Hospitality, Lawyer, Solicitor, Motivators, Team Leader, Politician, Trainer, Lecturer, Theatrical Agent, General Management and Leading People, Attorney.
            </field>
        </record>


        <record id="disc_variables_5" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">5</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_5"/>
            <field name="code">D/I-D-C</field>
            <field name="personality_description">Sangat berorientasi terhadap tugas dan juga menyukai orang.  Ia sangat baik dalam menarik orang/recruiting.  Seorang yang bersahabat, tetapi menyukai keadaan di mana tugas-tugas harus dilakukan dengan benar.  Ia kadang-kadang tampak dingin dan mendominasi.  Ia juga bisa sangat fokus pada tugas dan melupakan orang-orang di sekitarnya.  Sangat mengharapkan orang-orang terlibat dalam proyeknya, tetapi tidak memperdulikan apa yang diinginkan oleh orang-orang itu.  Ia perlu mendengar dan memikirkan  apa yang menjadi keinginan orang di sekitarnya, khususnya kesempatan untuk mencoba.  Ia sangat membutuhkan persetujuan sosial seperti halnya ia sangat mempercayai orang lain.  Karena itu, ia kadang-kadang berlebihan dalam menilai orang dan kemampuannya.  Ia tampak tidak konsisten dan tidak karuan karena ketidakmampuannya berkonsentrasi dan fokus dalam waktu yang lama.  Perlu belajar untuk secara sungguh-sungguh mendengarkan orang-orang di sekitarnya dari pada selalu berpikir apa yang ingin dikatakan.  Ia mempunyai kemampuan logika yang tinggi ketika ia mau menggunakannya.</field>
            <field name="personality_description_en">Very task oriented and also likes people. He is very good at attracting people/recruiting. A friendly person, but likes circumstances where tasks have to be done right. He sometimes seems cold and domineering. He can also be very focused on the task and forget about the people around him. Expects people to be involved in the project, but doesn't care what people want. He needs to hear and think about what the people around him want, especially the opportunity to try. He craves social approval as much as he trusts other people. Because of this, he sometimes overestimates people and their abilities. He seems inconsistent and disorganized due to his inability to concentrate and focus for long periods of time. You need to learn to really listen to the people around you instead of always thinking about what to say. He has a high logical ability when he wants to use it.</field>
            <field name="job_matches">Specialist/Technical Selling (Computer, Finance, Engineer and others, Chef, Technical/Capital Equipment Selling), Financial (Manager, Specialist), Computer Hardware Sales, Engineering (Manager, Designer, Buyer, Draughtsman), Project Engineer, Sales Engineer, Consultant, Trainer, Lecturer, Hotelier, Insurance, Mortgage and Finance Sales, Teacher, Travel Agent, Personnel and Marketing Services.
            </field>
        </record>



        <record id="disc_variables_6" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">6</field>
          <field name="personality" ref="disc_personality_6"/>
            <field name="code">D/I-D-S</field>
            <field name="personality_description">Seorang yang bersahabat dan sosial; ia juga suka mengendalikan situasi dan menjadi pemimpin.  Ia menyelesaikan tugasnya melalui keterampilan sosialnya; ia peduli dan menerima orang lain.  Ia berkonsentrasi pada tugas yang ada di tangannya sampai selesai dan akan minta bantuan orang lain jika perlu.  Ia menyadari keterbatasannya dan meminta bantuan jika memerlukannya.  Ia disukai dan orang ingin menolongnya.  Senang membagi kebanggaannya dengan kelompok; ia seorang team player tetapi juga team leader.  Menginginkan popularitas dan pengakuan.</field>
            <field name="personality_description_en">A friendly and social person; He also likes to take control of situations and be a leader. He accomplishes his task through his social skills; he cares and accepts others. He concentrates on the task at hand until it is finished and will ask others for help if necessary. He recognizes his limitations and asks for help if he needs it. He is liked and people want to help him. Happy to share his pride with the group; He is a team player but also a team leader. Want popularity and recognition.</field>
            <field name="job_matches">Hotelier, Customer Service, Complaints Manager, Recruiting Agent, Sales (Manager/Person), Marketing Services, Public Relations, Politician, Computer Software Sales, Lecturer, Engineering and Production (Manager/Supervisor).
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_7" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">7</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_7"/>
            <field name="code">D/I-S-D</field>
            <field name="personality_description">Seorang yang menampilkan gaya bersemangat ketika termotivasi pada sasaran.  Ia lebih suka memimpin atau melibatkan diri, walaupun ia juga mau melayani sebagai pembantu.  Ia membutuhkan pengakuan dan penghargaan serta senang pada peran pendukung.  Ia peduli kepada orang-orang di sekitarnya dan akan mempertimbangkan perasaan orang lain dalam proses pengambilan keputusan.  Menampilkan keterampilan berhubungan dan berkomunikasi dengan sangat baik.  Ia akan berusaha keras menyelesaikan tugas dengan cepat dan efisien.</field>
            <field name="personality_description_en">A person who displays an exuberant style when motivated on a goal. He prefers to lead or be involved, although he is also willing to serve as a servant. He needs recognition and appreciation and enjoys supporting roles. He cares about the people around him and will consider the feelings of others in the decision-making process. Displays excellent relationship and communication skills. He will try hard to complete the task quickly and efficiently.</field>
            <field name="job_matches">Hotelier, Community Counseling, Customer Service, Complaints Manager, Community Work, Recruitment Consultant, Hospitality, Teacher, Telemarketing, Production Manager, Complaints Manager, Recruiting Agent, Sales (Manager/Person), Marketing Services, Public Relations, Politician, Call Centre Manager, Lecturer, Engineering and Production (Manager/Supervisor).
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_8" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">8</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_8"/>
            <field name="code">D/S-D-C/S-C-D</field>
            <field name="personality_description">Seorang yang sabar, terkontrol dan suka menggali fakta dan jalan keluar.  Ia tenang dan ramah.  Ia merencanakan pekerjaan dengan hati-hati, tetapi agresif, menanyakan sesuatu serta mengumpulkan data pendukung.  Kemudian ia bekerja dengan konsisten dengan arahan yang benar.  Menjadi individu yang penuh perhatian, rendah hati, dan ia berhubungan baik dengan hampir semua orang.  Seorang yang konsisten dan suka menolong. People skill darinya melebihi orientasi tugasnya.</field>
            <field name="personality_description_en">Someone who is patient, controlled and likes to dig up facts and solutions. He is calm and friendly. He plans his work carefully, but aggressively, asking questions and gathering supporting data. Then it works consistently with the correct directions. Being a caring, humble individual, and he gets along well with almost everyone. A consistent and helpful person. His people skills exceed his task orientation.</field>
            <field name="job_matches">Directing, Managing or Supervising (in Engineering, Accountancy, Research and Development and Computing disciplines), Research Manager, Scientific Work, Accountant, Administration, Project Engineer, Draughtsman, Designer, Analyst, Finance, Chemist, Technical Service Support, Flight Attendant, Technician, Service Engineer, Service Manager, Security Specialist.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_9" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">9</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_9"/>
            <field name="code">D-I</field>
            <field name="personality_description">Tidak basa-basi dan tegas, ia cenderung merupakan seorang invidualis yang kuat. Ia berpandangan jauh ke depan, progresif dan mau berkompetisi untuk mencapai sasaran. DI seorang yang selalu ingin tahu dan mempunyai minat dengan cakupan yang luas. Ia seorang yang logis, kritis dan tajam dalam memecahkan masalah. Sering kali ia tampak imajinatif. Ia mempunyai kemampuan memimpinan yang baik. Ia kadang tampak keras kepala atau dingin karena orientasi dan prioritasnya pada tugas cenderung melebihi orientasi terhadap sesama. Ia mencanangkan standard tinggi pada dirinya dan akan sangat kritis ketika standard ini tidak dicapai. Ia juga menempatkan standard tinggi pada orang-orang di sekitarnya, serta mengutamakan kesempurnaan. Ia menginginkan otoritas yang jelas dan menyukai tugas-tugas baru.</field>
            <field name="personality_description_en">Straightforward and assertive, he tends to be a strong individualist. He is far-sighted, progressive and willing to compete to achieve goals. DI is someone who is always curious and has a wide range of interests. He is a logical, critical and sharp in solving problems. Often he seems imaginative. He has good leadership skills. He sometimes seems stubborn or cold because his orientation and priority on tasks tend to outpace those of others. He sets high standards for himself and will be very critical when these standards are not met. He also places high standards on the people around him, and emphasizes perfection. He wants clear authority and likes new tasks.</field>
            <field name="job_matches">General Management (Directing/Managing/Supervising, Public Relations, Business Management, Conflict Resolution, Industrial Relations, Business Consultant, Trouble Shooting, Sales and Sales Management, Marketing, Promoting, Production (Director, Manager, Supervisor), Consultancy, Publishing, Sales Executive, Promotional Work, Brokers, Self-Employment, Advertising, Lecturing, Dealing/Broking.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_10" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">10</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_10"/>
            <field name="code">D-I-S</field>
            <field name="personality_description">Fokus pada penyelesaian pekerjaan dan menunjukkan penghargaan yang tinggi kepada orang lain.  Ia memiliki kemampuan untuk menggerakkan orang dan pekerjaan dikarenakan keterampilannya berpikir ke depan dan hubungan antar manusia.  Tidak berorientasi detil, ia fokus pada target secara keseluruhan dengan menyerahkan hal detil kepada orang lain.  Enerjik dan sosial, ia mampu memotivasi orang lain sambil menyelesaikan pekerjaannya.  Ia menampilkan rasa percaya diri dan mampu meyakinkan orang lain.  Sekali ia memutuskan sesuatu, ia akan terus mengerjakannya dan bertahan sampai selesai.</field>
            <field name="personality_description_en">Focus on getting the job done and showing high respect for others. He has the ability to move people and jobs due to his forward thinking skills and human relations. Not detail-oriented, he focuses on the overall target by leaving the details to others. Energetic and social, he is able to motivate others while getting his job done. He displays self-confidence and is able to convince others. Once he decides on something, he will continue to work on it and persevere until it is finished.</field>
            <field name="job_matches">Engineering and Production (Directing, Managing, Supervising), Sales, Sales Management, Service Manager, Distribution, Public Relations, Office Management, Account Manager, Customer Service, Retail Manager, IT, Lecturer, Logistics, Manager-General, National Accounts Manager, Teacher, Projects Manager.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_11" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">11</field>
             <field name="personality" ref="disc_personality_11"/>
            <field name="code">D-S</field>
            <field name="personality_description">Seorang yang obyektif dan analitis.  Ia ingin terlibat dalam situasi, dan ia juga ingin memberikan bantuan dan dukungan kepada orang yang ia hormati.  Secara internal termotivasi oleh target pribadi, ia berorientasi terhadap pekerjaannya tapi juga menyukai hubungan dengan sesama.  Karena determinasinya yang kuat, ia sering berhasil dalam berbagai hal; karakternya yang tenang, stabil dan daya tahannya yang tinggi memiliki kontribusi dalam keberhasilannya.  Ulet dalam memulai pekerjaan. Ia akan berusaha keras untuk mencapai sasarannya.  Seorang yang mandiri dan cermat serta memiliki tindak lanjut yang baik.</field>
            <field name="personality_description_en">An objective and analytical person. He wants to be involved in the situation, and he also wants to provide help and support to people he respects. Internally motivated by personal goals, he is work oriented but also enjoys relationships with others. Because of his strong determination, he often succeeds in various things; His calm, stable character and high endurance have contributed to his success. Tenacious in starting work. He will try hard to achieve his goals. Someone who is independent and careful and has a good follow-up.</field>
            <field name="job_matches">Engineering and Production (Directing, Managing, Supervising), Project Management, Researcher, Chemist (R&amp;D), Planner, Engineering (R&amp;D), Systems Analyst, Commercial Planner, Computer Engineer, Programmer, IT, Other computer-related disciplines, Technical Trouble Shooting and Directing, Lawyer, Solicitor, Development Engineer, Work Study, Barrister, Attorney.
            </field>
        </record>


        <record id="disc_variables_12" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">12</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_12"/>
            <field name="code">I / C-I-S</field>
            <field name="personality_description">Merupakan individu yang berorientasi pada orang, ia mampu menggabungkan ketepatan dan loyalitas.  Ia cenderung peka dan mempunyai standard yang tinggi.  Ia menginginkan stabilitas dan berorientasi terhadap sasaran.  Ia menginginkan pengakuan sosial dan perhatian pribadi.  Ia bersahabat, antusias, informal, banyak bicara, dan mungkin sangat mencemaskan apa yang dipikirkan oleh orang lain.  Ia menolak agresi, dan mengharapkan suasana harmonis.  Ia cenderung cukup cerdas dalam berbagai hal. Ia merupakan pencari fakta yang sangat baik dan akan membuat keputusan yang baik setelah mengumpulkan fakta dan data pendukung.</field>
            <field name="personality_description_en">A people-oriented individual, he is able to combine precision and loyalty. He tends to be sensitive and has high standards. He wants stability and is goal oriented. He wants social recognition and personal attention. He is friendly, enthusiastic, informal, talkative, and probably very worried about what other people think. He rejects aggression, and expects a harmonious atmosphere. He tends to be quite intelligent in many ways. He is an excellent fact-finder and will make good decisions after gathering supporting facts and data.</field>
            <field name="job_matches">Engineering and Production (Supervisor, Installer, Technician, Service and Design), Research (Supervisor, Chemist, Lab. Technician), Trainer, Finance (Supervisor, Accountant, Advisor), Public Relations, Administration, Office Administrator, Market Analyst, System Analyst, Programmer, Selling (Technical/Service).
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_13" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">13</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_13"/>
            <field name="code">I / C-S-I</field>
            <field name="personality_description">Merupakan individu yang berorientasi pada orang, ia mampu menggabungkan ketepatan dan loyalitas.  Ia cenderung peka dan mempunyai standard yang tinggi.  Ia menginginkan stabilitas dan berorientasi terhadap sasaran.  Ia menginginkan pengakuan sosial dan perhatian pribadi.  Bersahabat, antusias, informal, banyak bicara, dan mungkin sangat mencemaskan apa yang dipikirkan oleh orang lain.  Ia menolak agresi dan mengharapkan suasana harmonis.  Ia cenderung cukup cerdas dalam berbagai hal. Ia merupakan pencari fakta yang sangat baik dan akan membuat keputusan yang baik setelah mengumpulkan fakta dan data pendukung.</field>
            <field name="personality_description_en">A people-oriented individual, he is able to combine precision and loyalty. He tends to be sensitive and has high standards. He wants stability and is goal oriented. He wants social recognition and personal attention. Friendly, enthusiastic, informal, talkative, and probably very worried about what other people think. He rejects aggression and expects a harmonious atmosphere. He tends to be quite intelligent in many ways. He is an excellent fact-finder and will make good decisions after gathering supporting facts and data.</field>
            <field name="job_matches">Engineering and Production (Supervisor, Installer, Technician, Service and Design), Research (Supervisor, Chemist), Trainer, Finance (Manager, Supervisor, Accountant, Advisor), Public Relations-Administration, Purchasing, Chemist Research, Office Administrator, Computer Programmer, Market Analyst, System Analyst, Programmer, Research and Development Supervisor, Laboratory Technician, Legal, Selling (Technical/Service).
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_14" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">14</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_14"/>
            <field name="code">I-S-C / I-C-S</field>
            <field name="personality_description">Merupakan individu yang berorientasi pada orang dan lancar berkomunikasi serta loyal.  Ia cenderung sensitif dan mempunyai standard yang tinggi.  Keputusannya dibuat berdasarkan fakta dan data pendukung.  Ia sepertinya tidak bisa diam.  Ia perlu untuk lebih terus terang dan jangan terlalu subyektif.  Ia butuh pengakuan sosial dan perhatian pribadi; ia dapat cepat akrab dengan orang lain.  Ia bersahabat, antusias, informal, banyak bicara dan terlalu khawatir terhadap apa yang dipikirkan orang.  Ia menguasai banyak hal.  Ia ingin diterima sebagai anggota kelompok dan ingin mengetahui secara pasti apa yang diharapkan darinya sebelum ia memulai proyek baru.</field>
            <field name="personality_description_en">Is a person-oriented individual and fluent in communication and loyal. He tends to be sensitive and has high standards. The decision is made based on facts and supporting data. He couldn't seem to stay still. He needs to be more direct and less subjective. He needs social recognition and personal attention; he can quickly get along with other people. He is friendly, enthusiastic, informal, talkative and too worried about what people think. He mastered many things. He wants to be accepted as a member of the group and wants to know exactly what is expected of him before he starts a new project.</field>
            <field name="job_matches">Actors, Chef, Personnel, Welfare, Broadcasting, Training, Attorney, Teaching, Accounting, Technical Instructor, Accounting-General, Accounts Supervisor, Customer Services, Public Relations, Artist, Hotelier, Demonstrator, Florist/Floral Designer, Engineering (Sales, Service, Project, Draughtsman, Designer), Graphic Designer, Specialist (Soft/Services), Selling, Purchasing, Singers, Technical Instructor, Personnel Management, Politician, Supervising (Engineering, Production, Accounts), Administration Work, Sales Engineer, Secretarial, Industrial Relations Specialist.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_15" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">15</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_15"/>
            <field name="code">S</field>
            <field name="personality_description">Merupakan individu konsisten yang berusaha menjaga lingkungan/suasana yang tidak berubah.  Ia bekerja dengan baik bersama orang-orang dengan berbagai kepribadian karena perilakunya yang terkendali dan rendah hati.  Sabar, loyal dan suka menolong.  Persahabatan dikembangkannya dengan lambat dan selektif.  Ia tidak bosan dengan rutinitas dan sangat baik bekerja dengan petunjuk dan peraturan yang jelas. Ia mengharapkan bantuan dan supervisi pada saat mengawali proyek baru.  Ia butuh waktu untuk menyesuaikan diri dengan perubahan dan sungkan menjalankan "cara-cara lama mengerjakan sesuatu".  Ia akan menghindari konfrontasi dan berusaha sekuat tenaga memendam perasaannya.</field>
            <field name="personality_description_en">Is a consistent individual who tries to maintain the environment / atmosphere that does not change. He works well with people with various personalities because of his restrained and humble behavior. Patient, loyal and helpful. Friendships are developed slowly and selectively. He doesn't get bored with routine and is very good at working with clear instructions and rules. He expects assistance and supervision when starting a new project. He needs time to adjust to changes and is reluctant to stick to the "old ways of doing things." He will avoid confrontation and try his best to suppress his feelings.</field>
            <field name="job_matches">Administrative Work, Engineering and Production areas (Sales, Services, Project, Painter, Plumber, Draughtsman, Designer, Operative), Chef, Accounting, Telemarketing/Tele-Sales, Research and Development, Administrator, Florist/Floral Designer, Retail-General, Sales-General, Accounting-General, Service-General, Landscape Gardener.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_16" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">16</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_16"/>
            <field name="code">S / C-S</field>
            <field name="personality_description">Berpikir sistematis dan cenderung mengikuti prosedur dalam kehidupan pribadi dan pekerjaannya.  Teratur dan memiliki perencanaan yang baik, ia teliti dan fokus pada detil.  Bertindak dengan penuh kebijaksanaan, diplomatis dan jarang menentang rekan kerjanya dengan sengaja.  Ia sangat berhati-hati, sungguh-sungguh mengharapkan akurasi dan standard tinggi dalam pekerjaannya.  Ia cenderung terjebak dalam hal detil, khususnya jika harus memutuskan.  Menginginkan adanya petunjuk standard pelaksanaan kerja dan tanpa perubahan mendadak.</field>
            <field name="personality_description_en">Thinks systematically and tends to follow procedures in his personal and work life. Organized and well-planned, he is meticulous and focused on details. Act tactfully, diplomatically and rarely against co-workers on purpose. He is very careful, sincerely expects accuracy and high standards in his work. He tends to get caught up in details, especially when it comes to making decisions. Desire for standard instructions for work implementation and without sudden changes.</field>
            <field name="job_matches">Researcher (Technician, Chemist, Quality Control), Engineer (Project, Draughtsman, Armed Forces, Designer), Statistician, Surveyor, Optician, Medical Specialist, Health Care, IT Management, Planner, Technical Writing, Production, Dentist, Quality Control, Planning, Dental Technician, Accounting, Computer Programmer, Psychologist, Surgeon, Architect, Medical Specialist.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_17" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">17</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_17"/>
            <field name="code">S-C</field>
            <field name="personality_description">Ia adalah orang yang baik secara alamiah dan sangat berorientasi detil.  Ia peduli dengan orang-orang di sekitarnya dan mempunyai kualitas yang membuatnya sangat teliti dalam penyelesaian tugas.  Ia mempertimbangkan sekelilingnya dengan hati-hati sebelum membuat keputusan untuk melihat pengaruhnya pada mereka; saat tertentu ia terlalu hati-hati.  Jika ia merasa seseorang memanfaatkan situasi, ia akan memperlambat kerjanya sehingga dapat mengamati apa yang sedang berlangsung di sekitarnya.</field>
            <field name="personality_description_en">Nice person by nature and very detail oriented. He cares about the people around him and has qualities that make him very thorough in getting his job done. He considered his surroundings carefully before making a decision to see what effect it would have on them; at some point he was too careful. If he sensed that someone was taking advantage of the situation, he would slow down so he could observe what was happening around him.</field>
            <field name="job_matches">Office (Manager, Supervisor, Person), Chief Clerk, General Administrator, Production Supervisor, Planner, Accountant, Research and Development, Flight Attendant, Engineering (Project Manager, Supervisor, Technician), Computer Programmer, Draughtsman, Soft/Service Selling, Doctor, Cashier, Receptionist, Data Entry, Planner, Word Processing, Property Manager, Database Administrator, Health Care, Statistician, Nursing-Administration, Company Secretary, System Analyst, Programmer, Statistician, Accounting-General, Security Specialist.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_18" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">18</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_18"/>
            <field name="code">D-C</field>
            <field name="personality_description">Seorang yang sensitif terhadap permasalahan, dan memiliki kreativitas yang baik dalam memecahkan masalah. Ia dapat menyelesaikan tugas-tugas penting dalam waktu singkat karena mempunyai keputusan yang kuat. Seorang yang tekun dan memiliki reaksi yang cepat.  Ia akan meneliti dan mengejar semua kemungkinan yang ada dalam mencari solusi permasalahan.  Ia banyak memberikan ide-ide dengan berfokus pada pekerjaan. Usaha yang keras pada ketepatan akan mengimbangi keinginannya pada hasil yang terukur.  Ia cenderung perfeksionis dan dapat juga memperlambat pengambilan keputusan karena keinginannya untuk menentukan pilihan yang terbaik.</field>
            <field name="personality_description_en">A person who is sensitive to problems, and has good creativity in solving problems. He can complete important tasks in a short time because he has strong decisions. Someone who is diligent and has a quick reaction. He will research and pursue all the possibilities that exist in finding solutions to problems. He gives a lot of ideas by focusing on work. His strenuous efforts at accuracy will offset his desire for measurable results. He tends to be a perfectionist and can also slow down decision making because of his desire to make the best choice.</field>
            <field name="job_matches">Engineering (Management, Research, Design), Actuaries, Research (R&amp;D), Planning, Chemist, Hospital Supervisor, Industrial Marketing, Investment Banking, Medical Administrator, Mortgage Brokers, Accountancy, Fund Management, Specialist Finance, Quality Control and Specialist work in any area where knowledge and experience is available, Production, Financial Services, Technical Management, Project Leader, Matron, Strategic Planning, Industrial Marketing.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_19" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">19</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_19"/>
            <field name="code">D-I-C</field>
            <field name="personality_description">Ia menggabungkan antara kesenangan dengan pekerjaan/bisnis ketika melakukan sesuatu. Ia kelihatan menyukai hubungan dengan sesama tetapi juga dapat mengerjakan hal-hal detil. Ia ingin melakukan segala sesuatu dengan tepat, dan ia akan menyelesaikan tugasnya untuk meyakinkan ketepatan dan kelengkapannya. Seorang yang ramah secara alami dan menikmati interaksi dengan sesama, akan tetapi ia akan juga menilai orang dan tugas secara hati-hati; persahabatannya akan bergeser sesuai dengan dorongan hatinya pada orang lain di sekitarnya. Ia sering melalaikan perencanaan yang seksama dan akan beralih ke pada proyek-proyek baru tanpa pertimbangan yang menyeluruh.</field>
            <field name="personality_description_en">It combines fun with work/business when doing something. He seems to like relationships with others but can also work on details. He wants to do everything just right, and he will complete the task to ensure its accuracy and completeness. A person who is friendly by nature and enjoys interacting with others, but will also judge people and tasks carefully; His friendship will shift according to his impulses towards others around him. He often neglects careful planning and will turn to new projects without thorough consideration.</field>
            <field name="job_matches">Technical/Scientific (Directing, Management, Supervision), Engineering, Finance, Production Planning, Personnel Disciplines, Self-Employment, Credit Manager, Planner, Fund Management, Computer Hardware/Software Sales, IT, Business Consultant, Banking, Logistics, Lecturing, Work Study, Film Director, Transport, Consultancy, Industrial Relations and Computers (Selling, Software, Systems Analyst) and General Manager.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_20" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">20</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_20"/>
            <field name="code">D-S-I</field>
            <field name="personality_description">Seorang yang obyektif dan analitis.  Ia ingin terlibat dalam situasi, dan ia juga ingin memberikan bantuan dan dukungan kepada orang yang ia hormati.  Secara internal termotivasi oleh target pribadi, ia berorientasi terhadap pekerjaannya tapi juga menyukai hubungan dengan sesama.  Karena determinasinya yang kuat, ia sering berhasil dalam berbagai hal; karakternya yang tenang, stabil dan daya tahannya yang tinggi memiliki kontribusi dalam keberhasilannya.  Ulet dalam memulai pekerjaan. Ia akan berusaha keras untuk mencapai sasarannya.  Seorang yang mandiri dan cermat serta memiliki tindak lanjut yang baik.</field>
            <field name="personality_description_en">An objective and analytical person. He wants to be involved in the situation, and he also wants to provide help and support to people he respects. Internally motivated by personal goals, he is work oriented but also enjoys relationships with others. Because of his strong determination, he often succeeds in various things; His calm, stable character and high endurance have contributed to his success. Tenacious in starting work. He will try hard to achieve his goals. Someone who is independent and careful and has a good follow-up.</field>
            <field name="job_matches">Engineering and Production (Directing, Managing, Supervising), Sales, Sales Management, Service Manager, Distribution, Public Relations, Creative Designer, Office Management, Chief Engineer, Business Consultant, Chief Financial Officer, Customer Service, National Accounts Manager, Chief Accountant, Lecturer, Projects Manager, Research Planning, Human Resources, Scientific Work, Security Specialist, Solicitor, Planner, Production Administrator.
            </field>
        </record>


        <record id="disc_variables_21" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">21</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_21"/>
            <field name="code">D-S-C</field>
            <field name="personality_description">Seorang yang obyektif dan analitis.  Ia ingin terlibat dalam situasi, dan ia juga ingin memberikan bantuan dan dukungan kepada orang yang ia hormati.  Secara internal termotivasi oleh target pribadi, ia berorientasi terhadap pekerjaannya tapi juga menyukai hubungan dengan sesama.  Karena determinasinya yang kuat, ia sering berhasil dalam berbagai hal; karakternya yang tenang, stabil dan daya tahannya yang tinggi memiliki kontribusi dalam keberhasilannya.  Ulet dalam memulai pekerjaan. Ia akan berusaha keras untuk mencapai sasarannya.  Seorang yang mandiri dan cermat serta memiliki tindak lanjut yang baik.</field>
            <field name="personality_description_en">An objective and analytical person. He wants to be involved in the situation, and he also wants to provide help and support to people he respects. Internally motivated by personal goals, he is work oriented but also enjoys relationships with others. Because of his strong determination, he often succeeds in various things; His calm, stable character and high endurance have contributed to his success. Tenacious in starting work. He will try hard to achieve his goals. Someone who is independent and careful and has a good follow-up.</field>
            <field name="job_matches">Engineering and Production (Directing, Managing, Supervising), Sales, Sales Management, Service Manager, Distribution, Public Relations, Creative Designer, Office Management, Chief Engineer, Business Consultant, Chief Financial Officer, Customer Service, National Accounts Manager, Chief Accountant, Lecturer, Projects Manager, Research Planning, Human Resources, Scientific Work, Security Specialist, Solicitor, Planner, Production Administrator.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_22" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">22</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_22"/>
            <field name="code">D-C-I</field>
            <field name="personality_description">Seorang yang sensitif terhadap permasalahan, dan memiliki kreativitas yang baik dalam memecahkan masalah. Ia dapat menyelesaikan tugas-tugas penting dalam waktu singkat karena mempunyai keputusan yang kuat. Seorang yang tekun dan memiliki reaksi yang cepat.  Ia akan meneliti dan mengejar semua kemungkinan yang ada dalam mencari solusi permasalahan.  Ia banyak memberikan ide-ide dengan berfokus pada pekerjaan. Usaha yang keras pada ketepatan akan mengimbangi keinginannya pada hasil yang terukur.  Ia cenderung perfeksionis dan dapat juga memperlambat pengambilan keputusan karena keinginannya untuk menentukan pilihan yang terbaik.</field>
            <field name="personality_description_en">A person who is sensitive to problems, and has good creativity in solving problems. He can complete important tasks in a short time because he has strong decisions. Someone who is diligent and has a quick reaction. He will research and pursue all the possibilities that exist in finding solutions to problems. He gives a lot of ideas by focusing on work. His strenuous efforts at accuracy will offset his desire for measurable results. He tends to be a perfectionist and can also slow down decision making because of his desire to make the best choice.</field>
            <field name="job_matches">Technical/Scientific (Directing, Management, Supervision), Engineering, Finance, Production Planning, Personnel Disciplines, Self-Employment, Credit Manager, Planner, Lecturing, Work Study, Transport, Consultancy, Industrial Relations and Computers (Selling, Software, Systems Analyst) and General Manager.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_23" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">23</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_23"/>
            <field name="code">D-C-S</field>
            <field name="personality_description">Seorang yang sensitif terhadap permasalahan, dan memiliki kreativitas yang baik dalam memecahkan masalah. Ia dapat menyelesaikan tugas-tugas penting dalam waktu singkat karena mempunyai keputusan yang kuat. Seorang yang tekun dan memiliki reaksi yang cepat.  Ia akan meneliti dan mengejar semua kemungkinan yang ada dalam mencari solusi permasalahan.  Ia banyak memberikan ide-ide dengan berfokus pada pekerjaan. Usaha yang keras pada ketepatan akan mengimbangi keinginannya pada hasil yang terukur.  Ia cenderung perfeksionis dan dapat juga memperlambat pengambilan keputusan karena keinginannya untuk menentukan pilihan yang terbaik.</field>
            <field name="personality_description_en">A person who is sensitive to problems, and has good creativity in solving problems. He can complete important tasks in a short time because he has strong decisions. Someone who is diligent and has a quick reaction. He will research and pursue all the possibilities that exist in finding solutions to problems. He gives a lot of ideas by focusing on work. His strenuous efforts at accuracy will offset his desire for measurable results. He tends to be a perfectionist and can also slow down decision making because of his desire to make the best choice.</field>
            <field name="job_matches">Engineering, Production and Finance (Directing, Administrating, Managing and Managing Specialist Work), Scientific, Research Planning, Personnel, Trouble Shooting, Credit Control, Chief Accountant, Accountant, Chief Engineer, Work Study, Consultancy, Designer, Draughtsman, Project Work, Security Specialist, Doctor, Attorney.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_24" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">24</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_24"/>
            <field name="code">I</field>
            <field name="personality_description">Merupakan seorang yang antusias dan optimistik, ia lebih suka mencapai sasarannya melalui orang lain. Ia suka berhubungan dengan sesamanya - ia bahkan suka mengadakan “pesta” atau kegiatan untuk berkumpul, dan ini menunjukkan kepribadiannya yang ramah. Ia tidak suka bekerja sendirian dan cenderung bersama dengan orang lain dalam menyelesaikan proyek.  Perhatian dan fokusnya tidak sebaik apa yang dia inginkan -  maka ia membutuhkan energi yang besar untuk mampu bergerak cepat dari satu hal ke hal berikutnya tanpa penundaan.  Ia sangat menonjol dalam keterampilan berkomunikasi, dan ini merupakan salah satu kekuatan yang paling sering digunakan.  Ia memiliki kemampuan untuk memotivasi dan memberi semangat dengan kata-katanya, dan ia dikenal sebagai individu yang inspirasional. Ketika ia harus memusatkan perhatiannya pada tugas, Ia akan menjadi tidak akurat dan bahkan tidak terorganisir.  Tetapi ia akan memusatkan perhatian kepada yang harus ia senangkan, karena ia enggan sekali untuk menolak.  Ia menginginkan pengakuan sosial dan takut akan penolakan.  Ia mudah menemukan teman dan berusaha menciptakan suasana yang menyenangkan.  Ia membutuhkan seorang manajer atau supervisor untuk menentukan batas waktu yang jelas dalam pekerjaannya, ia lebih suka menggunakan gaya manajemen partisipatif yang dibangun berdasarkan hubungan yang kuat.</field>
            <field name="personality_description_en">An enthusiastic and optimistic person, he prefers to achieve his goals through other people. He loves connecting with people - he even likes to have “parties” or get-togethers, and this shows his friendly personality. He does not like to work alone and tends to work together with others in completing projects. His attention and focus is not as good as he would like - so he needs a lot of energy to be able to move quickly from one thing to the next without delay. He excels in communication skills, and this is one of his most used strengths. He has the ability to motivate and encourage with his words, and he is known as an inspirational individual. When he has to focus on the task, he will become inaccurate and even disorganized. But he will focus on what he has to please, because he is very reluctant to refuse. He wants social recognition and is afraid of rejection. He finds friends easily and tries to create a pleasant atmosphere. He needs a manager or supervisor to define a clear time limit in his work, he prefers to use a participatory management style that is built on strong relationships.</field>
            <field name="job_matches">Promoting, Demonstrating, Canvassing, Marketing Services, Public Relations, Lecturing, Advertising, Publican, Publishing, Hospitality, Retail-General, Human Resources, Journalist, Singers, Technical Writing, Tour Guide, Promotional Work, Hotelier, Dancers, Host, Actors, Travel Agent, Politician, and very soft selling.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_25" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">25</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_25"/>
            <field name="code">I-S</field>
            <field name="personality_description">Seorang yang mengesankan orang akan kehangatan, simpati dan pengertiannya.  Ia memiliki ketenangan dalam sebagian besar situasi sosial dan jarang tidak menyenangkan orang lain.  Faktanya, banyak orang datang padanya karena ia kelihatan sebagai pendengar yang baik.  Ia cenderung sangat demonstratif dan emosinya biasanya tampak jelas bagi orang di sekitarnya.  Ia tidak akan memaksakan idenya pada orang lain; ia tidak tegas dalam mengekspresikan atau memberi perintah.  Jika ia sangat kuat merasakan sesuatu, Ia akan bicara secara terbuka dan terus terang tentang pendiriannya.  Ia cenderung menerima kritik atas pekerjaannya sebagai serangan pribadi.  Ia dapat menjadi sangat toleran dan sabar kepada mereka yang tidak produktif di pekerjaan.  Ia merupakan "penjaga damai" dan akan bekerja untuk menjaga kedamaian dalam setiap keadaan.</field>
            <field name="personality_description_en">A person who impresses people with his warmth, sympathy and understanding. He has composure in most social situations and rarely displeases others. In fact, many people come to him because he seems to be a good listener. He tends to be very demonstrative and his emotions are usually obvious to those around him. He will not impose his ideas on others; he is not assertive in expressing or giving orders. If he strongly feels something, he will speak openly and frankly about his position. He tends to take criticism of his work as a personal attack. He can be very tolerant and patient with those who are not productive at work. He is a "peacekeeper" and will work to maintain peace in every situation.</field>
            <field name="job_matches">Personnel, Welfare, Training, Hotelier, Promoting, Travel Agent, Lecturing, Upmarket/Speciality Sales, Soft/Service Selling, Beauty Therapist, Psychologist, Nursing, Human Resources, Retail-Specialist, Veterinarian, Social Work, Personal Assistant, Personnel-HR, Coach, Mentor.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_26" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">26</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_26"/>
            <field name="code">I-C</field>
            <field name="personality_description">Merupakan seorang yang ramah dan suka berteman; ia merasa nyaman walaupun dengan orang asing. Ia dapat mengembangkan hubungan baru dengan mudah, dan pada umumnya dapat mengendalikan diri sampai pada tingkat dimana ia jarang menimbulkan rasa benci pada orang lain dengan sengaja. Ia seorang yang sangat sosial, menunjukkan kepedulian dan persahabatan ketika sedang melakukan tugas-tugas di tangannya. Ia cenderung perfeksionis secara alamiah, dan akan mengisolasi dirinya jika diperlukan untuk melaksanakan pekerjaan.  Ia berkeinginan mempromosikan tugas-tugas orang lain, juga kepunyaannya.  Kadang-kadang ia salah menilai kemampuan orang lain dikarenakan pandangan-pandangannya yang optimis.</field>
            <field name="personality_description_en">Is a friendly and gregarious person; he feels comfortable even with strangers. He can develop new relationships easily, and is generally self-controlled to a degree where he rarely inflicts hatred on others on purpose. He is a very social person, showing concern and friendship when carrying out the tasks at hand. He tends to be a perfectionist by nature, and will isolate himself if needed to carry out work. He wants to promote other people's work, as well as his own. Sometimes he misjudges other people's abilities because of his optimistic views.</field>
            <field name="job_matches">Teaching, Training, Inventing, Specialist Selling (Engineering, Finance or any area involving capital equipment), Project Engineer, Finance, Service Engineer or Supervising within a Technical/Specialist Area, Public Relations, Environmentalist, Marketing, Conference Organiser, Estate Agent.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_27" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">27</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_27"/>
            <field name="code">I-C-D</field>
            <field name="personality_description">Merupakan seseorang yang analitis, berwatak hati-hati dan ramah pada saat merasa nyaman. Ia sangat biasa dengan orang asing, karena ia dapat menilai dan menyesuaikan diri dalam hubungan mereka. Ia dapat mengembangkan hubungan baru dengan mudah ketika ia ingin melakukannya, dan pada umumnya dapat mengendalikan diri sampai pada tingkat di mana ia jarang menimbulkan rasa benci pada orang lain dengan sengaja. Ia menampilkan sikap peduli dan ramah, namun mampu memusatkan perhatian pada penyelesaian tugas yang ada. Ia cenderung perfeksionis secara alami, dan akan mengisolasi dirinya jika diperlukan untuk melaksanakan pekerjaan. Ia suka berada pada situasi yang dapat diramalkan dan tidak ada kejutan. Ia sangat berorientasi pada kualitas dan akan bekerja dengan keras untuk menyelesaikan pekerjakan dengan benar. Ia ingin orang-orang berkenan akan pekerjaan yang sudah ia selesaikan dengan baik.</field>
            <field name="personality_description_en">Is someone who is analytical, conscientious and friendly when at ease. He is very used to strangers, because he can judge and adjust to their relationships. He can develop new relationships easily when he wants to, and is generally able to control himself to a degree where he rarely inflicts hatred on others on purpose. He displays a caring and friendly attitude, but is able to focus on completing the task at hand. He tends to be a perfectionist by nature, and will isolate himself when necessary to carry out work. He likes to be in predictable situations and there are no surprises. He is very quality oriented and will work hard to get the job done right. He wants people to be pleased with the work he has done well.</field>
            <field name="job_matches">Specialist/Technical Selling (Computer, Finance, Engineer and others, Technical/Capital Equipment Selling), Financial (Manager, Specialist), Engineering (Manager, Designer, Buyer, Draughtsman), Project Engineer, Sales Engineer, Consultant, Trainer, Lecturer, Hotelier, Travel Agent, Personnel and Marketing Services.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_28" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">28</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_27"/>
            <field name="code">I-C-S</field>
            <field name="personality_description">Merupakan individu yang berorientasi pada orang dan lancar berkomunikasi serta loyal.  Ia cenderung sensitif dan mempunyai standard yang tinggi.  Keputusannya dibuat berdasarkan fakta dan data pendukung.  Ia sepertinya tidak bisa diam.  Ia perlu untuk lebih terus terang dan jangan terlalu subyektif.  Ia butuh pengakuan sosial dan perhatian pribadi; ia dapat cepat akrab dengan orang lain.  Ia bersahabat, antusias, informal, banyak bicara dan terlalu khawatir terhadap apa yang dipikirkan orang.  Ia menguasai banyak hal.  Ia ingin diterima sebagai anggota kelompok dan ingin mengetahui secara pasti apa yang diharapkan darinya sebelum ia memulai proyek baru.</field>
            <field name="personality_description_en">Is a person-oriented individual and fluent in communication and loyal. He tends to be sensitive and has high standards. The decision is made based on facts and supporting data. He couldn't seem to stay still. He needs to be more direct and less subjective. He needs social recognition and personal attention; he can quickly get along with other people. He is friendly, enthusiastic, informal, talkative and too worried about what people think. He mastered many things. He wants to be accepted as a member of the group and wants to know exactly what is expected of him before he starts a new project.</field>
            <field name="job_matches">Personnel, Welfare, Training, Attorney, Teaching, Accounting, Technical Instructor, Customer Services, Public Relations, Artist, Hotelier, Demonstrator, Engineering (Sales, Service, Project, Draughtsman, Designer), Specialist (Soft/Services), Selling, Purchasing, Supervising (Engineering, Production, Accounts), Administration Work, Secretarial, Industrial Relations Specialist.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_29" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">29</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_29"/>
            <field name="code">S-D</field>
            <field name="personality_description">Merupakan seorang yang obyektif dan analitis.  Ia ingin terlibat dalam situasi, dan juga ingin memberikan bantuan dan dukungan.  Secara internal termotivasi oleh target pribadi, Ia menyukai orang-orang, tetapi juga mempunyai kemampuan untuk berorientasi pada pekerjaannya pada saat dibutuhkan.  Karena determinasinya yang kuat, ia sering berhasil dalam berbagai hal; karakternya yang tenang, stabil dan daya tahannya memiliki kontribusi akan keberhasilannya.  Keuletannya setelah memulai pekerjaan, ia akan berusaha keras untuk mendapatkan sasarannya.  Seorang yang bebas, ia orang yang cermat dan memiliki tindak lanjut yang baik.  Ia bisa menjadi tidak ramah walaupun ia pada dasarnya ia yang berorientasi pada orang; dan pada situasi yang tidak membuatnya nyaman, ia lebih suka mendukung pemimpinnya dari pada keterlibatannya dengan situasi.</field>
            <field name="personality_description_en">Is an objective and analytical person. He wants to be involved in the situation, and also wants to provide help and support. Internally motivated by personal goals, he likes people, but also has the ability to be job oriented when needed. Because of his strong determination, he often succeeds in various things; His calm, stable character and endurance have contributed to his success. His tenacity after starting a job, he will try hard to get his target. A free person, he is conscientious and has good follow-up. He can be unfriendly even though he is basically people-oriented; and in situations where he is not comfortable, he prefers to support his leader than to be involved with the situation.</field>
            <field name="job_matches">Investigator, Researcher, Accountant, Engineering, Production/Engineering Supervisor, Computer Specialist, Architect, Transport/Warehouse Supervisor, Credit Controller, DP Supervisor, Computer Specialist, Research and Development, Private Investigator, Quality Controller, Engineering (Designer, Draughtsman, Project Engineer), Sales and Service Engineer, Property Manager, Attorney, Administration Manager
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_30" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">30</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_30"/>
            <field name="code">S-I</field>
            <field name="personality_description">Seorang yang mengesankan orang akan kehangatan, simpati dan pengertiannya.  Ia memiliki ketenangan dalam sebagian besar situasi sosial dan jarang tidak menyenangkan orang lain.  Faktanya, banyak orang datang padanya karena ia kelihatan sebagai pendengar yang baik.  Ia cenderung sangat demonstratif dan emosinya biasanya tampak jelas bagi orang di sekitarnya.  Ia tidak akan memaksakan idenya pada orang lain; ia tidak tegas dalam mengekspresikan atau memberi perintah.  Jika ia sangat kuat merasakan sesuatu, Ia akan bicara secara terbuka dan terus terang tentang pendiriannya.  Ia cenderung menerima kritik atas pekerjaannya sebagai serangan pribadi.  Ia dapat menjadi sangat toleran dan sabar kepada mereka yang tidak produktif di pekerjaan.  Ia merupakan "penjaga damai" yang sebenarnya dan akan bekerja untuk menjaga kedamaian dalam setiap keadaan.</field>
            <field name="personality_description_en">A person who impresses people with his warmth, sympathy and understanding. He has composure in most social situations and rarely displeases others. In fact, many people come to him because he seems to be a good listener. He tends to be very demonstrative and his emotions are usually obvious to those around him. He will not impose his ideas on others; he is not assertive in expressing or giving orders. If he strongly feels something, he will speak openly and frankly about his position. He tends to take criticism of his work as a personal attack. He can be very tolerant and patient with those who are not productive at work. He is a true "peacekeeper" and will work to maintain peace in every situation.</field>
            <field name="job_matches">Personnel Welfare, Training, Hotelier, Promoting, Travel Agent, Lecturing, Child Care, Charitable Organizations, Soft or Service Selling, Psychologist, Therapist, Nurse, Personal Assistant, Hospitality Manager, Social Work, Student Services, Upmarket/Speciality Sales.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_31" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">31</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_31"/>
            <field name="code">S-D-I</field>
            <field name="personality_description">Seorang yang obyektif dan analitis.  Ia ingin terlibat dalam situasi, dan ia juga ingin memberikan bantuan dan dukungan kepada orang yang ia hormati.  Secara internal termotivasi oleh target pribadi, ia berorientasi terhadap pekerjaannya tapi juga menyukai hubungan dengan sesama.  Karena determinasinya yang kuat, ia sering berhasil dalam berbagai hal; karakternya yang tenang, stabil dan daya tahannya yang tinggi memiliki kontribusi dalam keberhasilannya.  Ulet dalam memulai pekerjaan. Ia akan berusaha keras untuk mencapai sasarannya.  Seorang yang mandiri dan cermat serta memiliki tindak lanjut yang baik.</field>
            <field name="personality_description_en">An objective and analytical person. He wants to be involved in the situation, and he also wants to provide help and support to people he respects. Internally motivated by personal goals, he is work oriented but also enjoys relationships with others. Because of his strong determination, he often succeeds in various things; His calm, stable character and high endurance have contributed to his success. Tenacious in starting work. He will try hard to achieve his goals. Someone who is independent and careful and has a good follow-up.</field>
            <field name="job_matches">Engineering and Production (Supervision), Service Selling, Distribution and Warehouse Supervision/Manager, Office Management, Customer Service, System Analyst, Radio Announcer, Technical Writing, Telemarketing, TV Presenter, Project Engineer, Film Producer, Programmer, Sales/Service Engineer, Accounting, Draughtsman, Project Engineer.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_32" model="survey.disc.variables">
           <field name="sequence">32</field>
           <field name="personality" ref="disc_personality_32"/>
           <field name="code">S-I-D</field>
           <field name="personality_description">Seorang yang mengesankan orang akan kehangatan, simpati dan pengertiannya.  Ia memiliki ketenangan dalam sebagian besar situasi sosial dan jarang tidak menyenangkan orang lain.  Faktanya, banyak orang datang padanya karena ia kelihatan sebagai pendengar yang baik.  Ia cenderung sangat demonstratif dan emosinya biasanya tampak jelas bagi orang di sekitarnya.  Ia tidak akan memaksakan idenya pada orang lain; ia tidak tegas dalam mengekspresikan atau memberi perintah.  Jika ia sangat kuat merasakan sesuatu, Ia akan bicara secara terbuka dan terus terang tentang pendiriannya.  Ia cenderung menerima kritik atas pekerjaannya sebagai serangan pribadi.  Ia dapat menjadi sangat toleran dan sabar kepada mereka yang tidak produktif di pekerjaan.  Ia merupakan "penjaga damai" yang sebenarnya dan akan bekerja untuk menjaga kedamaian dalam setiap keadaan.</field>
            <field name="personality_description_en">A person who impresses people with his warmth, sympathy and understanding. He has composure in most social situations and rarely displeases others. In fact, many people come to him because he seems to be a good listener. He tends to be very demonstrative and his emotions are usually obvious to those around him. He will not impose his ideas on others; he is not assertive in expressing or giving orders. If he strongly feels something, he will speak openly and frankly about his position. He tends to take criticism of his work as a personal attack. He can be very tolerant and patient with those who are not productive at work. He is a true "peacekeeper" and will work to maintain peace in every situation.</field>
            <field name="job_matches">Engineering and Production (Supervision), Service Selling, Distribution and Warehouse Supervision, Office Management, Customer Service, System Analyst, Programmer, Sales/Service Engineer, Accounting, Draughtsman, Project Engineer.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_33" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">33</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_33"/>
            <field name="code">S-I-C</field>
            <field name="personality_description">Merupakan orang yang stabil, individu yang ramah yang berusaha keras membangun hubungan yang positif di tempat kerja dan di rumah.  Ia dapat menjadi sangat berorientasi detil ketika situasi membutuhkan; tetapi secara keseluruhan ia cenderung individualis, independen dan sedikit perhatian terhadap detil.  Sekali dia membuat keputusan, sangat sulit mengubah pendiriannya.  Ia menyukai hubungan dengan orang dan cenderung mendukung pihak yang lemah.  Ia akan mengambil posisi berlawanan dengan ketidaksepakatan dan merasa frustrasi jika sesuatu tidak sejalan dengannya.  Ia ingin diterima sebagai anggota tim, dan ia menginginkan orang lain menyukainya.  Ia cukup sulit membuat keputusan sampai parameter wewenang secara jelas ditentukan, dan ia mungkin cenderung tidak sungguh-sungguh jika dipaksa membuat keputusan ketika ia tidak ingin melakukannya.  Ia menginginkan orang lain yang membuat keputusan, khususnya jika ada orang yang sangat ia hargai dan hormati.  Ia cenderung moderat, cermat dan dapat diandalkan.</field>
            <field name="personality_description_en">Is a stable, friendly individual who strives to build positive relationships at work and at home. He can be very detail-oriented when the situation calls for it; but overall he tends to be individualistic, independent and pays little attention to detail. Once he made a decision, it was very difficult to change his mind. He likes relationships with people and tends to support the weak. He will take the opposite position with disagreements and get frustrated when things don't go his way. He wants to be accepted as a member of the team, and he wants other people to like him. He is quite difficult to make decisions until the parameters of authority are clearly defined, and he may tend not to be serious if forced to make decisions when he does not want to. He wants someone else to make the decisions, especially if there is someone he values ​​and respects the most. He tends to be moderate, conscientious and reliable.</field>
            <field name="job_matches">Personnel Welfare, Training, Teaching, Attorney, Accounting, Technical Instructor, Customer Service, Public Relations, Artist, Hotelier, Demonstrator, Engineer (Sales, Service, Project, Draughtsman, Designer), Specialist (Soft/Service), Selling, Purchasing, Supervising (Engineering, Production, Accounts) Administrative Work, Secretarial.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_34" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">34</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_34"/>
            <field name="code">S-C-D</field>
            <field name="personality_description">Seorang yang baik secara alamiah dan sangat berorientasi detil.  Ia peduli dengan orang-orang di sekitarnya dan mempunyai kualitas yang membuatnya sangat teliti dalam penyelesaian tugas.  Ia mempertimbangkan sekelilingnya dengan hati-hati sebelum membuat keputusan untuk melihat pengaruhnya pada mereka; saat tertentu ia terlalu hati-hati.  Jika ia merasa seseorang memanfaatkan situasi, ia akan memperlambat kerjanya sehingga dapat mengamati apa yang sedang berlangsung di sekitarnya.</field>
            <field name="personality_description_en">A good person by nature and very detail oriented. He cares about the people around him and has qualities that make him very thorough in completing tasks. He considered his surroundings carefully before making a decision to see what effect it had on them; at some point he was too careful. If he senses that someone is taking advantage of the situation, he will slow down so that he can observe what is going on around him.</field>
            <field name="job_matches">Directing, Managing or Supervising (in Engineering, Accountancy, Research and Development and Computing disciplines), Accountant, Project Engineer, Draughtsman, Designer, Analyst, Chemist, Technician, Service Engineer, Manager, Security Specialist.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_35" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">35</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_35"/>
            <field name="code">S-C-I</field>
            <field name="personality_description">Merupakan orang yang stabil, individu yang ramah yang berusaha keras membangun hubungan yang positif di tempat kerja dan di rumah.  Ia dapat menjadi sangat berorientasi detil ketika situasi membutuhkan; tetapi secara keseluruhan ia cenderung individualis, independen dan sedikit perhatian terhadap detil.  Sekali dia membuat keputusan, sangat sulit mengubah pendiriannya.  Ia menyukai hubungan dengan orang dan cenderung mendukung pihak yang lemah.  Ia akan mengambil posisi berlawanan dengan ketidaksepakatan dan merasa frustrasi jika sesuatu tidak sejalan dengannya.  Ia ingin diterima sebagai anggota tim, dan ia menginginkan orang lain menyukainya.  Ia cukup sulit membuat keputusan sampai parameter wewenang secara jelas ditentukan, dan ia mungkin cenderung tidak sungguh-sungguh jika dipaksa membuat keputusan ketika ia tidak ingin melakukannya.  Ia menginginkan orang lain yang membuat keputusan, khususnya jika ada orang yang sangat ia hargai dan hormati.  Ia cenderung moderat, cermat dan dapat diandalkan.</field>
            <field name="personality_description_en">Is a stable, friendly individual who strives to build positive relationships at work and at home. He can be very detail-oriented when the situation calls for it; but overall he tends to be individualistic, independent and pays little attention to detail. Once he made a decision, it was very difficult to change his mind. He likes relationships with people and tends to support the weak. He will take the opposite position with disagreements and get frustrated when things don't go his way. He wants to be accepted as a member of the team, and he wants other people to like him. He is quite difficult to make decisions until the parameters of authority are clearly defined, and he may tend not to be serious if forced to make decisions when he does not want to. He wants someone else to make the decisions, especially if there is someone he values ​​and respects the most. He tends to be moderate, conscientious and reliable.</field>
            <field name="job_matches">Personnel Welfare, Administrator, Advisers, Training, Teaching, Attorney, Accounting, Counseling, Technical Instructor, Customer Service, Accounting-General, Public Relations, Accounts Supervisor, Artist, Hotelier, Demonstrator, Engineer (Sales, Service, Project, Draughtsman, Designer), Specialist (Soft/Service), Selling, Purchasing, Sales Engineer, Legal, Negotiator, Student Service, Photographer, Physiotherapist, Project Engineer, Vocational Education, Supervising (Engineering, Production, Accounts) Administrative Work, Demonstrator, Secretarial, Hospitality Manager.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_36" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">36</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_36"/>
            <field name="code">C-I</field>
            <field name="personality_description">Merupakan seseorang yang analitis, berwatak hati-hati dan ramah pada saat merasa nyaman. Ia sangat biasa dengan orang asing, karena ia dapat menilai dan menyesuaikan diri dalam hubungan mereka. Ia dapat mengembangkan hubungan baru dengan mudah ketika ia ingin melakukannya, dan pada umumnya dapat mengendalikan diri sampai pada tingkat di mana ia jarang menimbulkan rasa benci pada orang lain dengan sengaja. Ia menampilkan sikap peduli dan ramah, namun mampu memusatkan perhatian pada penyelesaian tugas yang ada. Ia cenderung perfeksionis secara alami, dan akan mengisolasi dirinya jika diperlukan untuk melaksanakan pekerjaan. Ia suka berada pada situasi yang dapat diramalkan dan tidak ada kejutan. Ia sangat berorientasi pada kualitas dan akan bekerja dengan keras untuk menyelesaikan pekerjakan dengan benar. Ia ingin orang-orang berkenan akan pekerjaan yang sudah ia selesaikan dengan baik.</field>
            <field name="personality_description_en">Is someone who is analytical, conscientious and friendly when at ease. He is very used to strangers, because he can judge and adjust to their relationships. He can develop new relationships easily when he wants to, and is generally able to control himself to a degree where he rarely inflicts hatred on others on purpose. He displays a caring and friendly attitude, but is able to focus on completing the task at hand. He tends to be a perfectionist by nature, and will isolate himself when necessary to carry out work. He likes to be in predictable situations and there are no surprises. He is very quality oriented and will work hard to get the job done right. He wants people to be pleased with the work he has done well.</field>
            <field name="job_matches">Sales (Technical/Specialist), Public Relations, Lecturer, Academic, Personnel Administration, Purchasing, Travel Agent, Training, Teaching, Real Estate Agent, Hospitality Administration, Sales-Technical, Hotelier, Project Engineer, Service Engineer.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_37" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">37</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_37"/>
            <field name="code">C-D-I</field>
            <field name="personality_description">Seorang yang sangat berorientasi pada tugas dan sensitif pada permasalahan. Ia lebih mempedulikan tugas yang ada dibanding orang-orang di sekitarnya, termasuk perasaan mereka. Ia sangat kukuh/keras dan mempunyai pendekatan yang efektif dalam pemecahan masalah. Oleh karena sifat alamiah dan keinginannya akan hasil yang terukur, ia akan tampak dingin, tidak berperasaan dan menjaga jarak. Ia membuat keputusan berdasar pada fakta, bukan emosi. ia cenderung pendiam dan tidak mudah percaya.</field>
            <field name="personality_description_en">A person who is very task oriented and sensitive to problems. He cares more about the task at hand than the people around him, including their feelings. He is very strong/hard and has an effective approach to problem solving. Due to his nature and desire for measurable results, he will appear cold, callous and distant. He makes decisions based on facts, not emotions. he tends to be quiet and distrustful.</field>
            <field name="job_matches">Directing, Managing or Supervising (Engineering, Research, Finance, Planning), Designer, Work Study, Sales (Technical/ Specialist), Logistic Support, Systems Analyst, Lecturer, Company Secretary, Negotiator and Purchasing.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_38" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">38</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_38"/>
            <field name="code">C-D-S</field>
            <field name="personality_description">Berorientasi pada hal detil dan mempunyai standard tinggi untuk dirinya. Ia logis dan analitis. Ia ingin berbuat yang terbaik, dan ia selalu berpikir ada ruang untuk peningkatan/kemajuan. Ia cenderung kompetitif dan ingin menghasilkan pekerjaan dengan mutu yang terbaik. Ia sebenarnya sensitif terhadap orang-orang, tetapi karena sifat logisnya, orientasinya terhadap tugas dapat menutupinya dengan mudah. Ia suka dihargai untuk pekerjaannya yang berkualitas. Ia mampu mengerjakan tugas-tugas; dan mencapai sasarannya. Ia sangat memusatkan perhatian pada tugas yang ada, mantap dan dapat diandalkan.</field>
            <field name="personality_description_en">Detail oriented and has high standards for himself. He is logical and analytical. He wants to do his best, and he always thinks there is room for improvement. He tends to be competitive and wants to produce work of the highest quality. He is actually sensitive to people, but due to his logical nature, his task orientation can easily cover him up. He likes to be rewarded for his quality work. He is able to do tasks; and achieve its goals. He is very focused on the task at hand, steady and reliable.</field>
            <field name="job_matches">Engineering, Research, Production and Finance (Director, Manager atau Supervisor), Work Study, Accountant, Administrator, Quality Controller, Safety Officer, Market Analyst, Planner and Personnel (Director, Manager, Administrator), MIS Manager, Security Manager, Loss Control.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_39" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">39</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_39"/>
            <field name="code">C-I-D</field>
            <field name="personality_description">Merupakan seseorang yang analitis, berwatak hati-hati dan ramah pada saat merasa nyaman. Ia sangat biasa dengan orang asing, karena ia dapat menilai dan menyesuaikan diri dalam hubungan mereka. Ia dapat mengembangkan hubungan baru dengan mudah ketika ia ingin melakukannya, dan pada umumnya dapat mengendalikan diri sampai pada tingkat di mana ia jarang menimbulkan rasa benci pada orang lain dengan sengaja. Ia menampilkan sikap peduli dan ramah, namun mampu memusatkan perhatian pada penyelesaian tugas yang ada. Ia cenderung perfeksionis secara alami, dan akan mengisolasi dirinya jika diperlukan untuk melaksanakan pekerjaan. Ia suka berada pada situasi yang dapat diramalkan dan tidak ada kejutan. Ia sangat berorientasi pada kualitas dan akan bekerja dengan keras untuk menyelesaikan pekerjakan dengan benar. Ia ingin orang-orang berkenan akan pekerjaan yang sudah ia selesaikan dengan baik.</field>
            <field name="personality_description_en">Is someone who is analytical, conscientious and friendly when at ease. He is very used to strangers, because he can judge and adjust to their relationships. He can develop new relationships easily when he wants to, and is generally able to control himself to a degree where he rarely inflicts hatred on others on purpose. He displays a caring and friendly attitude, but is able to focus on completing the task at hand. He tends to be a perfectionist by nature, and will isolate himself when necessary to carry out work. He likes to be in predictable situations and there are no surprises. He is very quality oriented and will work hard to get the job done right. He wants people to be pleased with the work he has done well.</field>
            <field name="job_matches">Directing, Managing or Supervising (Engineering, Research, Finance, Planning), Designer, Work Study, Sales (Technical/Specialist), Lecturer, Company Secretary, Negotiator and Purchasing.
            </field>
        </record>

        <record id="disc_variables_40" model="survey.disc.variables">
            <field name="sequence">40</field>
            <field name="personality" ref="disc_personality_40"/>
            <field name="code">C-S-D</field>
            <field name="personality_description">Berpikir sistematis dan cenderung mengikuti prosedur dalam kehidupan pribadi dan pekerjaannya.  Teratur dan memiliki perencanaan yang baik, ia teliti dan fokus pada detil.  Ia bertindak dengan penuh kebijaksanaan, diplomatis dan jarang menentang rekan kerjanya dengan sengaja.  Ia sangat berhati-hati, ia sungguh-sungguh mengharapkan akurasi dan standard tinggi dalam pekerjaannya.  Ia cenderung terjebak dalam hal detil, khususnya jika harus memutuskan.  ia menginginkan adanya petunjuk standard pelaksanaan kerja dan tanpa perubahan mendadak</field>
            <field name="personality_description_en">Thinks systematically and tends to follow procedures in his personal and work life. Organized and well-planned, he is meticulous and focused on details. He acts tactfully, diplomatically and rarely deliberately opposes his co-workers. He is very careful, he really expects accuracy and high standards in his work. He tends to get caught up in details, especially when it comes to making decisions. he wants standard instructions for work implementation and without sudden changes</field>
            <field name="job_matches">Engineering, Research Director, Production and Finance (Director, Manager, Supervisor), Work Study, Accountant, Administrator, Quality Controller, Financial Services Manager, Safety Officer, Market Analyst, Planner and Personnel (Director, Manager, Administrator), MIS Manager, Electrician, Security Manager, Financial Researcher, Planner, Printer, Production Controller, Production Manager, Personnel Management, Loss Control.
            </field>
        </record>

    </data>

</odoo>