<odoo>
    <data noupdate="1">
        
        <record id="mbti_parameter_root_1" model="mbti.parameter.root">
            <field name="sequence">1</field>
            <field name="name">INFP</field>
            <field name="description">Orang yang puitis, baik hati, dan altruistik, selalu bersemangat untuk membantu tujuan yang baik. Orang yang puitis, baik hati, dan altruistik, selalu ingin berkontribusi dalam tindakan kebaikan. Peduli dan peka, antusias dan setia, idealis dan perfeksionis, setia pada prinsip yang dipegang.
            </field>
            <field name="advice_and_self_development">Selama liburan, kemungkinan Anda akan bertemu, dan berbicara dengan orang-orang dengan nilai yang sangat berbeda dengan Anda. Gunakan ini sebagai peluang untuk berlatih berurusan dengan orang berbeda lainnya untuk terhubung selama tahun mendatang.
            </field>
            <field name="suitable_profession">Penulis, penulis, konselor, psikolog, guru, artis, pemimpin agama
            </field>
            <field name="famous_figure">William Shakespeare</field>
            <field name="representation" type="base64" file="equip3_hr_survey_extend/static/img/mbti/infp.png"/>
            <field name="frequency_in_population">13.8</field>
        </record>

        <record id="mbti_parameter_root_2" model="mbti.parameter.root">
            <field name="sequence">2</field>
            <field name="name">INTJ</field>
            <field name="description">Pemikir imajinatif dan Strategis, dengan rencana untuk segalanya. Memiliki motivasi yang tinggi untuk melaksanakan ide-idenya untuk mencapai tujuan. Visioner, mandiri dan percaya diri, memiliki kemampuan analisis yang baik, skeptis, kritis, logis dan terkadang keras kepala.
            </field>
            <field name="advice_and_self_development">Ketika seseorang melakukan sesuatu yang baik selama liburan, beri tahu mereka. Dan ingatlah untuk memberikan pujian untuk hal-hal kecil, bukan hanya ide-ide besar. Mungkin membawa kebiasaan ini ke tahun baru.
            </field>
            <field name="suitable_profession">Peneliti, Ilmuwan, Insinyur, Teknisi, Juri, Pemrogram

            </field>
            <field name="famous_figure">John F. Kennedy</field>
            <field name="representation" type="base64" file="equip3_hr_survey_extend/static/img/mbti/intj.png"/>
            <field name="frequency_in_population">12.3</field>
        </record>

        <record id="mbti_parameter_root_3" model="mbti.parameter.root">
            <field name="sequence">3</field>
            <field name="name">INFJ</field>
            <field name="description">Pendiam dan mistis, tetapi seorang idealis yang sangat inspiratif dan tak kenal lelah. Peduli, rajin, idealis, visioner. Selalu ingin memahami pola pikir orang lain.
            </field>
            <field name="advice_and_self_development">Orang-orang dengan preferensi kepribadian Anda sering kali memiliki wawasan baru yang kreatif, tetapi terkadang sulit untuk mengungkapkannya dengan kata-kata. Luangkan waktu selama liburan untuk menuliskan ide-ide Anda dan menyempurnakannya menjadi kata-kata yang masuk akal bagi orang lain. Mulailah menjadikan ini sebagai kebiasaan rutin.
            </field>
            <field name="suitable_profession">Guru, Psikolog, Dokter, Konselor, Pekerja Sosial, Fotografer, Seniman
            </field>
            <field name="famous_figure">Martin Luther King</field>
            <field name="representation" type="base64" file="equip3_hr_survey_extend/static/img/mbti/infj.png"/>
            <field name="frequency_in_population">11.6</field>
        </record>

        <record id="mbti_parameter_root_4" model="mbti.parameter.root">
            <field name="sequence">4</field>
            <field name="name">INTP</field>
            <field name="description">Penemu inovatif dengan rasa haus yang tak terpadamkan akan pengetahuan. Menghargai kecerdasan dan pengetahuan, lebih suka bekerja sendiri, kritis, skeptis, curiga dan pesimis, tidak suka memimpin, dan memiliki minat yang jelas.
            </field>
            <field name="advice_and_self_development">Gunakan waktu henti selama liburan untuk memilih semua tugas praktis yang telah Anda tunda – membayar tagihan tersebut, membatalkan langganan itu. Renungkan seberapa puas perasaan Anda setelahnya dan atur pengingat untuk melakukan hal yang sama setiap bulan.
            </field>
            <field name="suitable_profession">Penulis Teknisi, Pakar Forensik, Pengacara, Pengacara, Teknisi</field>
            <field name="famous_figure">Albert Einstein</field>
            <field name="representation" type="base64" file="equip3_hr_survey_extend/static/img/mbti/intp.png"/>
            <field name="frequency_in_population">8.8</field>
        </record>

        <record id="mbti_parameter_root_5" model="mbti.parameter.root">
            <field name="sequence">5</field>
            <field name="name">ENTJ</field>
            <field name="description">Pemimpin yang berani, imajinatif, dan berkemauan keras, selalu menemukan jalan - atau membuatnya. Pemimpin yang pemberani, imajinatif, dan ambisius. Selalu menemukan cara atau menemukan cara untuk melakukan sesuatu.
            </field>
            <field name="advice_and_self_development">Perayaan liburan yang terorganisir dengan sempurna? cek. Mengurus semua detail dan memastikan bahwa semua orang setuju dengan apa yang telah Anda putuskan? Mungkin tidak terlalu banyak, dan mungkin itu juga sesuatu untuk dipikirkan di luar musim liburan.           
            </field>
            <field name="suitable_profession">Pebisnis, Pengacara, Hakim, Konsultan, Pemimpin Organisasi</field>
            <field name="famous_figure">Aristoteles</field>
            <field name="representation" type="base64" file="equip3_hr_survey_extend/static/img/mbti/entj.png"/>
            <field name="frequency_in_population">8.7</field>
        </record>

        <record id="mbti_parameter_root_6" model="mbti.parameter.root">
            <field name="sequence">6</field>
            <field name="name">ENTP</field>
            <field name="description">Pemikir cerdas dan ingin tahu yang tidak bisa menolak tantangan intelektual. Seorang pemikir yang cerdas dan serius yang sangat ingin tantangan intelektual. Mampu memecahkan masalah yang menantang. Banyak bicara, fleksibel, dan kurang konsisten.
            </field>
            <field name="advice_and_self_development">Apakah Anda mengganggu atau membuat marah seseorang selama liburan, ketika Anda mengira Anda cerdas, menantang, atau menggairahkan? Renungkan bahwa Anda juga dapat melakukan ini di luar musim liburan, mungkin dalam konteks pekerjaan di mana beberapa orang mungkin kurang bersedia atau merasa kurang mampu menantang Anda kembali. Apa yang perlu Anda ubah?
            </field>
            <field name="suitable_profession">Pengacara, Psikolog, Konsultan, Ilmuwan, Aktor, Pemasaran</field>
            <field name="famous_figure">Alexander the Great</field>
            <field name="representation" type="base64" file="equip3_hr_survey_extend/static/img/mbti/entp.png"/>
            <field name="frequency_in_population">8.5</field>
        </record>

        <record id="mbti_parameter_root_7" model="mbti.parameter.root">
            <field name="sequence">7</field>
            <field name="name">ENFJ</field>
            <field name="description">Pemimpin yang karismatik dan inspiratif, mampu mengesankan pendengarnya. Kreatif, peduli omongan orang lain, pandai bergaul, suka tantangan, dan butuh apresiasi.
            </field>
            <field name="advice_and_self_development">Bagi ENFJ, sering kali penting untuk hal terasa benar – dan itu terutama berlaku untuk perayaan keluarga besar. Namun terkadang penting untuk menjaga detail dan melihat hal-hal secara logis juga. Dan jika itu berhasil untuk perayaan liburan Anda, mungkin itu juga akan berhasil untuk aspek lain dalam hidup Anda.
            </field>
            <field name="suitable_profession">Konsultan, Psikolog, Dosen, Pemasaran, Penghibur, Penulis, Motivator</field>
            <field name="famous_figure">Abraham Lincoln</field>
            <field name="representation" type="base64" file="equip3_hr_survey_extend/static/img/mbti/enfj.png"/>
            <field name="frequency_in_population">8.1</field>
        </record>

        <record id="mbti_parameter_root_8" model="mbti.parameter.root">
            <field name="sequence">8</field>
            <field name="name">ENFP</field>
            <field name="description">Jiwa yang antusias, kreatif, dan mudah bergaul, yang selalu dapat menemukan alasan untuk tersenyum. Ramah, imajinatif, pandai berkomunikasi, dan mampu membaca kebutuhan orang lain.
            </field>
            <field name="advice_and_self_development">Liburan bisa penuh dengan kemungkinan, dengan orang-orang baru dan menarik untuk ditemui, tetapi Anda mungkin Anda terlalu memaksakan diri dan berakhir dengan melewatkan acara dan mengecewakan orang, atau sebaliknya, membuat diri Anda lelah. Jika salah satunya terjadi, renungkan seberapa sering hal itu juga terjadi dalam kehidupan kerja Anda. Buatlah komitmen untuk menghentikan hal itu terjadi begitu banyak tahun depan.
            </field>
            <field name="suitable_profession">Psikolog, Penghibur, Pengajar, Motivator, Presenter, Reporter, MC, Artis</field>
            <field name="famous_figure">Bob Dylan</field>
            <field name="representation" type="base64" file="equip3_hr_survey_extend/static/img/mbti/enfp.png"/>
            <field name="frequency_in_population">5.4</field>
        </record>

        <record id="mbti_parameter_root_9" model="mbti.parameter.root">
            <field name="sequence">9</field>
            <field name="name">ISFJ</field>
            <field name="description">Pelindung yang sangat berdedikasi dan hangat, selalu siap membela orang yang dicintainya. perhatian, serius, ramah, terorganisir, detail, dan dapat diandalkan.
            </field>
            <field name="advice_and_self_development">Anda mungkin cenderung menempatkan kebutuhan orang lain di atas kebutuhan Anda, dan ini kemungkinan besar terjadi selama liburan, ketika semua orang memiliki pandangan tentang apa yang ingin mereka lakukan. Pikirkan hanya satu hal yang ingin Anda lakukan dan tekankan hal ini. Gunakan ini sebagai titik awal untuk mengutamakan kebutuhan Anda di masa mendatang.
            </field>
            <field name="suitable_profession">Desainer, Konselor, Penjaga Toko/Perpustakaan, Dunia Perhotelan</field>
            <field name="famous_figure">Bob Dylan</field>
            <field name="representation" type="base64" file="equip3_hr_survey_extend/static/img/mbti/isfj.png"/>
            <field name="frequency_in_population">4.4</field>
        </record>

        <record id="mbti_parameter_root_10" model="mbti.parameter.root">
            <field name="sequence">10</field>
            <field name="name">ISFP</field>
            <field name="description">Seorang seniman yang fleksibel dan luar biasa, selalu siap untuk mengeksplorasi dan mengalami hal-hal baru. Berpikiran praktis, menghindari konflik, cenderung tidak mau memimpin, santai.
            </field>
            <field name="advice_and_self_development">Terkadang penting untuk menjauh dari situasi langsung dan mengambil pandangan gambaran besar yang logis. Jika keadaan menjadi stres selama liburan, jangan menolak orang jika mereka menawarkan saran.
            </field>
            <field name="suitable_profession">Artis, Desainer, Pekerja Sosial, Psikolog, Guru, Aktor</field>
            <field name="famous_figure">Wolfgang Amadeus Mozart</field>
            <field name="representation" type="base64" file="equip3_hr_survey_extend/static/img/mbti/isfp.png"/>
            <field name="frequency_in_population">4.3</field>
        </record>

        <record id="mbti_parameter_root_11" model="mbti.parameter.root">
            <field name="sequence">11</field>
            <field name="name">ISTJ</field>
            <field name="description">Seorang individu yang Praktikal dan berbasis fakta yang keandalannya tidak diragukan lagi. Serius, suka fakta, tekun, pendengar yang baik, patuh pada aturan.
            </field>
            <field name="advice_and_self_development">Bertemu dengan teman lama selama liburan bisa melelahkan, tetapi juga merupakan kesempatan untuk membangun keterampilan bersosialisasi. Jangan selalu hanya memperhatikan isi logis dari apa yang dikatakan orang lain, lihat saja lebih dalam, mereka mungkin mencari hubungan emosional dengan Anda. Ikuti ini dan Anda mungkin akan terkejut dengan betapa hangatnya Anda.
            </field>
            <field name="suitable_profession">Polisi, Hakim, Pengacara, Dokter, Akuntan, Pemimpin Militer</field>
            <field name="famous_figure">Queen Elizabeth</field>
            <field name="representation" type="base64" file="equip3_hr_survey_extend/static/img/mbti/istj.png"/>
            <field name="frequency_in_population">3.3</field>
        </record>

        <record id="mbti_parameter_root_12" model="mbti.parameter.root">
            <field name="sequence">12</field>
            <field name="name">ISTP</field>
            <field name="description">Pelaku eksperimen yang berani dan praktikal, ahli dari semua jenis alat. Tenang, cenderung kaku, logis, rasional, kritis, percaya diri, pemecah masalah yang baik.
            </field>
            <field name="advice_and_self_development">Sangat mudah untuk bertindak sebagai penggerutu saat liburan tetapi ingatlah bahwa orang lain memiliki kebutuhan emosional - dan sebenarnya Anda juga demikian. Kembangkan dan latih radar emosional Anda dan ini akan membantu Anda setelah musim liburan berakhir.
            </field>
            <field name="suitable_profession">Polisi, Programmer, Pakar Komputer, Teknisi, Insinyur, Mekanik, Pilot, Atlet</field>
            <field name="famous_figure">Tom Cruise</field>
            <field name="representation" type="base64" file="equip3_hr_survey_extend/static/img/mbti/istp.png"/>
            <field name="frequency_in_population">3.2</field>
        </record>

        <record id="mbti_parameter_root_13" model="mbti.parameter.root">
            <field name="sequence">13</field>
            <field name="name">ESFJ</field>
            <field name="description">Orang yang sangat peduli, sosial dan populer, selalu ingin membantu. Hangat, cerewet, butuh keseimbangan, santai, sederhana, teliti, dan rajin menjaga apa yang dimiliki.
            </field>
            <field name="advice_and_self_development">Ada dua pelajaran yang mungkin bisa Anda ambil dari pengalaman liburan Anda. Pertama, tidak peduli seberapa hati-hati Anda merencanakan, segala sesuatunya tidak selalu sempurna, dan tidak semua orang akan selalu bahagia, tidak peduli seberapa keras Anda berusaha. Dan tidak apa-apa, dan itu bukan salahmu! Kedua, Anda mungkin menghargai dan menghormati tradisi, tetapi terkadang ada baiknya mencoba sesuatu yang baru.
            </field>
            <field name="suitable_profession">Perencana Keuangan, Perawat, Pengajar, Bidang Anak</field>
            <field name="famous_figure">Bill Clinton</field>
            <field name="representation" type="base64" file="equip3_hr_survey_extend/static/img/mbti/esfj.png"/>
            <field name="frequency_in_population">2.5</field>
        </record>

        <record id="mbti_parameter_root_14" model="mbti.parameter.root">
            <field name="sequence">14</field>
            <field name="name">ESFP</field>
            <field name="description">Orang-orang yang spontan, bersemangat, dan antusias, hidup di sekitar mereka tidak pernah membosankan. Mudah berteman, ramah, menyenangkan, optimis, ceria, suka menjadi pusat perhatian, menghindari konflik, cepat, dan praktikal.
            </field>
            <field name="advice_and_self_development">Pergi keluar dan bersenang-senanglah – tetapi pertama-tama, ingatkan diri Anda tentang komitmen atau kewajiban lain yang Anda miliki. Mungkin gunakan pendekatan ini sebagai template untuk tahun mendatang.
            </field>
            <field name="suitable_profession">Penghibur, Artis, Pemasaran, Konselor, Desainer, Pemandu Wisata</field>
            <field name="famous_figure">Pablo Picasso</field>
            <field name="representation" type="base64" file="equip3_hr_survey_extend/static/img/mbti/esfp.png"/>
            <field name="frequency_in_population">2.1</field>
        </record>

        <record id="mbti_parameter_root_15" model="mbti.parameter.root">
            <field name="sequence">15</field>
            <field name="name">ESTJ</field>
            <field name="description">Administrator khusus, tidak ada duanya dalam mengelola sesuatu atau orang. Praktikal, sistematis, disiplin, dan cenderung kaku.
            </field>
            <field name="advice_and_self_development">Baik untuk mengatur segala sesuatunya, dan mungkin Anda adalah orang yang merencanakan dan mengatur perayaan liburan, menugaskan tugas kepada anggota keluarga. Tetapi ingatlah bahwa orang lain juga memiliki pandangan mereka, dan bahwa mereka memiliki perasaan – dan bahwa Anda tidak selalu benar! Ini mungkin juga sesuatu untuk dipikirkan setelah liburan berakhir.
            </field>
            <field name="suitable_profession">Militer, Manajer, Polisi, Hakim, Pengacara, Guru, Penjualan, Auditor, Akuntan</field>
            <field name="famous_figure">Alec Baldwin</field>
            <field name="representation" type="base64" file="equip3_hr_survey_extend/static/img/mbti/estj.png"/>
            <field name="frequency_in_population">1.8</field>
        </record>

        <record id="mbti_parameter_root_16" model="mbti.parameter.root">
            <field name="sequence">16</field>
            <field name="name">ESTP</field>
            <field name="description">Orang yang cerdas, bersemangat, dan berwawasan tinggi benar-benar menikmati kehidupan yang penuh tantangan. Spontan, aktif, energik, blak-blakan, karismatik, mudah beradaptasi.
            </field>
            <field name="advice_and_self_development">Liburan adalah waktu untuk bersenang-senang – tetapi juga waktu untuk mengingat bahwa ini bukan hanya tentang Anda. Jika seseorang kesal dengan Anda, cari tahu alasannya, jangan mengabaikan atau melupakannya begitu saja. Dan mungkin gunakan waktu senggang untuk mencatat semua tanggal penting (ulang tahun, peringatan) yang Anda lupakan tahun lalu.
            </field>
            <field name="suitable_profession">Pemasaran, Penjualan, Polisi, Pengusaha, Pialang Saham</field>
            <field name="famous_figure">Donald Trump</field>
            <field name="representation" type="base64" file="equip3_hr_survey_extend/static/img/mbti/estp.png"/>
            <field name="frequency_in_population">1.5</field>
        </record>

    </data>

</odoo>