<odoo>
    <data noupdate="0">
        
        <record id="vak_parameter_1" model="vak.parameter">
            <field name="sequence">1</field>
            <field name="vak_code">V</field>
            <field name="name">Visual Learner</field>
            <field name="description">Pembelajar visual menangkap informasi paling baik melalui penglihatan. Mereka lebih mudah memahami konsep dan ide ketika disajikan dalam bentuk gambar, diagram, peta, warna, dan informasi visual lainnya. Bukti konkret seperti contoh, ilustrasi, dan demonstrasi sangatlah penting bagi mereka untuk memahami dan mempercayai informasi.
            </field>
            <field name="strengths">Mereka unggul dalam memproses informasi melalui penglihatan. Mereka belajar paling baik dengan melihat hal-hal seperti gambar, diagram, charts, instruksi tertulis, grafik, dan mindmap.
            </field>
            <field name="learning_preferences">Mereka menikmati membuat catatan, menggambar diagram, menggunakan flashcard, dan menonton video pembelajaran.
            </field>
            <field name="challenges">Pembelajar visual mungkin mengalami kesulitan dengan lingkungan belajar yang mengandalkan pendengaran (ceramah) dan mudah kehilangan fokus pada penjelasan lisan yang panjang.
            </field>
        </record>

        <record id="vak_parameter_2" model="vak.parameter">
            <field name="sequence">2</field>
            <field name="vak_code">A</field>
            <field name="name">Auditory Learner</field>
            <field name="description">Pembelajar auditori menyerap informasi paling baik melalui pendengaran. Mereka lebih mudah memahami konsep dan ide ketika dijelaskan secara lisan, baik dalam bentuk ceramah, diskusi, podcast, maupun penjelasan lisan. Penjelasan tertulis perlu dibacakan dengan jelas dan lantang agar mereka dapat memahaminya dengan baik.
            </field>
            <field name="strengths">Mereka bisa unggul dengan mendengar dan menyimak. Mereka belajar paling baik melalui ceramah, diskusi, buku audio, podcast, dan kerja kelompok.
            </field>
            <field name="learning_preferences">Mendapatkan manfaat dari membaca informasi dengan suara, berpartisipasi dalam diskusi, dan menggunakan mnemonik (alat bantu memori yang melibatkan suara).
            </field>
            <field name="challenges">Pembelajar auditori mungkin kesulitan dengan materi pembelajaran yang murni visual (teks tertulis tanpa audio) dan sulit berkonsentrasi di lingkungan yang bising.
            </field>
        </record>

        <record id="vak_parameter_3" model="vak.parameter">
            <field name="sequence">3</field>
            <field name="vak_code">K</field>
            <field name="name">Kinesthetic Learners</field>
            <field name="description">Pembelajar kinestetik menyerap informasi paling baik melalui aktivitas fisik dan pengalaman langsung. Mereka lebih mudah memahami konsep dan ide ketika dapat mempraktikkannya, mendemonstrasikannya, atau mengalaminya secara langsung. Mendengarkan ceramah atau membaca buku teks kurang efektif bagi mereka.
            </field>
            <field name="strengths">Mereka belajar paling baik dengan melakukan dan mengalami berbagai hal secara fisik. Mereka unggul dalam kegiatan langsung, demonstrasi, simulasi, dan bermain peran (role play).
            </field>
            <field name="learning_preferences">Mereka menikmati latihan praktik, eksperimen laboratorium, kunjungan lapangan, dan membangun sesuatu.
            </field>
            <field name="challenges">Pembelajar kinestetik mungkin merasa setting ruang kelas tradisional membatasi dan kesulitan untuk fokus pada penjelasan teori yang panjang tanpa kesempatan untuk bertindak.
            </field>
        </record>

        <record id="vak_parameter_4" model="vak.parameter">
            <field name="sequence">4</field>
            <field name="vak_code">VA</field>
            <field name="name">Audio-visual Learner</field>
            <field name="description">Pembelajar Audio-visual adalah individu yang memiliki gaya belajar yang menggabungkan dua preferensi utama yaitu, auditori dan visual. Mereka belajar paling efektif ketika mereka dapat mendengar dan melihat informasi secara bersamaan.
            </field>
            <field name="strengths">Mereka dapat menggabungkan informasi dari kedua indera (pendengaran dan penglihatan) untuk membangun pemahaman yang lebih komprehensif. Mereka juga terbiasa memproses informasi secara visual dan auditori, sehingga mereka sering kali menjadi presenter yang baik.
            </field>
            <field name="learning_preferences">Mereka membutuhkan lingkungan yang tenang dan bebas dari gangguan untuk dapat fokus belajar. Mereka lebih suka belajar dengan menggunakan berbagai bahan belajar, seperti buku teks, video, audio, dan gambar.
            </field>
            <field name="challenges">Pembelajar audio-visual mudah teralihkan perhatiannya oleh rangsangan visual dan auditori di sekitar mereka dan mungkin kesulitan belajar secara mandiri tanpa bimbingan dan interaksi dari orang lain.
            </field>
        </record>

        <record id="vak_parameter_5" model="vak.parameter">
            <field name="sequence">5</field>
            <field name="vak_code">VK</field>
            <field name="name">Visual-Kinesthetic Learner</field>
            <field name="description">Pembelajar Kinestetik-visual adalah individu yang gaya belajar paling efektifnya dengan mengkombinasikan stimulasi visual dan kinestetik. Mereka sering digambarkan sebagai "pemikir yang bergerak" karena mereka perlu bergerak dan terlibat secara fisik dengan materi pelajaran untuk memahaminya dengan baik.
            </field>
            <field name="strengths">Mereka dapat memahami informasi dengan lebih baik ketika mereka dapat menghubungkannya dengan gerakan fisik dan pengalaman sensorik. Mereka juga pandai bekerja sama dengan orang lain dalam proyek-proyek yang melibatkan aktivitas fisik.
            </field>
            <field name="learning_preferences">Mereka membutuhkan lingkungan belajar yang aktif di mana mereka dapat bergerak dan terlibat secara fisik dengan materi pelajaran. Mereka lebih suka belajar dari guru yang dinamis dan antusias yang menggunakan berbagai metode pengajaran, termasuk aktivitas fisik.
            </field>
            <field name="challenges">Pembelajar kinestetik-visual mungkin mengalami kesulitan belajar di lingkungan yang statis, seperti ruang kelas tradisional dan mungkin mengalami kesulitan mengikuti kelas yang tidak menyediakan banyak aktivitas fisik.
            </field>
        </record>

        <record id="vak_parameter_6" model="vak.parameter">
            <field name="sequence">6</field>
            <field name="vak_code">AK</field>
            <field name="name">Audio-kinestethetic Learner</field>
            <field name="description">Pembelajar audio-kinestetik memiliki gaya belajar yang menggabungkan metode auditori dan kinestetik. Mereka lebih efektif dalam menyerap informasi melalui kombinasi mendengarkan dan beraktivitas fisik. Mereka cenderung mengingat informasi dengan lebih baik ketika mereka mendengarnya dan terlibat dalam aktivitas fisik.
            </field>
            <field name="strengths">Mereka mampu mengingat informasi yang didengar dengan baik, seperti instruksi verbal atau ceramah. Mereka juga cenderung terlibat dan belajar lebih efektif dalam lingkungan belajar yang interaktif dan partisipatif.
            </field>
            <field name="learning_preferences">Mereka menyukai kegiatan yang melibatkan gerakan, seperti eksperimen laboratorium, permainan pendidikan, atau proyek fisik. Kemudian mereka juga belajar dengan baik melalui diskusi kelompok, presentasi, atau mendengarkan penjelasan secara langsung.
            </field>
            <field name="challenges">Pembelajar audio-kinestetik mungkin menghadapi kesulitan dalam memproses informasi yang hanya disajikan dalam bentuk teks atau bacaan. Keterbatasan ruang untuk bergerak atau waktu untuk aktivitas fisik juga dapat menghambat pembelajaran mereka.
            </field>
        </record>

        <record id="vak_parameter_7" model="vak.parameter">
            <field name="sequence">7</field>
            <field name="vak_code">VAK</field>
            <field name="name">Visual-audio-kinesthetic Learner</field>
            <field name="description">Pembelajar visual-audio-kinestetik adalah individu yang memiliki kecenderungan untuk belajar dengan menggunakan kombinasi elemen visual, pendengaran (audio), dan gerakan fisik (kinestetik). Mereka cenderung memproses informasi dengan baik ketika dapat melihat gambar atau diagram, mendengarkan penjelasan, dan berpartisipasi dalam aktivitas fisik yang berkaitan dengan materi pembelajaran.
            </field>
            <field name="strengths">Mereka dapat mengintegrasikan berbagai bentuk informasi dengan baik, membuat mereka adaptif dalam berbagai situasi pembelajaran. Mereka juga cenderung kreatif dalam memecahkan masalah dengan menggunakan berbagai pendekatan yang menggabungkan visual, auditori, dan kinestetik.
            </field>
            <field name="learning_preferences">Mereka lebih efektif belajar ketika berbagai metode digabungkan, misalnya, mendengarkan penjelasan sambil melihat diagram dan melakukan aktivitas fisik terkait.
            </field>
            <field name="challenges">Pembelajar visual-audio-kinestetik mungkin kesulitan belajar jika informasi hanya disajikan dalam satu format, seperti teks tertulis tanpa dukungan visual atau audio. Namun, terlalu banyak stimuli sekaligus bisa menjadi overloading bagi mereka, membuat mereka merasa kewalahan dan sulit fokus.
            </field>
        </record>



    </data>
</odoo>